siis tulli Randwerre külla perremees No 9 Alleksei randbea ja pallos; et temma poega ei olle selle pärrast siis mihail reis ommale kasso pojaks wõtta kes tedda aitab pumad piddada, siis töotas Mihail reis temmale abbiks olla, ja ka koggokonna kohtu pollest se öigeks arwatud ja lubbatud.
